(連登仔預言) 黑警好快會做出d姦淫擄掠行為去嫁禍黑衫示威者

大家出黎野餐 真係請多加留意身邊既人 真係好多狗混入黑衫人群
我相信 班黑警為左要抹黑香港人 假扮黑衫人士 佢地真係咩都做得佢！強姦 打劫 殺無辜既人亂咁放火 殺小朋友殺大肚婆 佢地真係痴撚線 冇人性 班黑警既興趣就係強姦 佢地真係獸性黎

回帶返上年既一宗黑警強姦案
【停職警涉強姦】捲非禮女童遭停職 男警再涉梯間強暴14歲女被捕
警方毒品調查科一名32歲姓余男警員今年5月因一宗非禮女童案被停職後，再涉嫌於7月在沙田強姦一名14歲女童，涉案停職警員現已被警方拘捕。

消息指，涉案32歲男警隸屬毒品調查科，在停職期間，相約三名女友人到蘭桂坊飲酒消遣，其中一名為14歲女童，據知眾人透過互聯網認識。消遣過後，涉案警員送14歲女童返回沙田公屋寓所，期間在梯間強姦了該名女童。其後女童回家後，被母親發現有異樣，始揭發事件，並報警求助。新界北總區重案組接手調查，並於昨日（16日）前往涉案男警位於秀茂坪區的寓所，將其拘捕及帶返警署調查。

翻查資料，今年五月，涉案停職警員在休班期間，在網上結識2名女童，後來相約女童在天水圍區見面，期間涉嫌非禮兩名女童。其後他在6月6日，涉嫌「非禮」及「向年齡在16歲以下的兒童作出猥褻行為」被拘捕，獲准保釋候查，須於七月上旬向警方報到，案件由新界北總區重案組跟進。男警隨後已被警方停職，豈知停職期間再涉嫌犯下強姦案。

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍及姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

我肯定佢地好快會用強姦名義黎屈香港人 然後再搵班深藍絲放風，再係大陸不斷瘋狂洗腦 話黑衫人士強姦 !!!!!!!! 一定係咁抹黑

咁咪唔好著黑衫

已經發生咗啦
明明uber強姦示威者，黑警屈做義載強姦呀嘛

推

唔奇 克警而家無咩做唔出 你以為佢係黑衫義士 點知係便衣黑警

如果呢一個唔係無中生有嘅話，佢哋已經做緊啦

幫你推一推

應該問下佢邊個傳黎，好奇邊個匿埋大量製造呢d謠言
呢方面共產黨強項